疤狗出局唔笑，幾時先笑呀？

陰功咯，輸俾羅馬

咪撚燈啦屌你老母

驚條撚咩，波都控唔掂啦班疤狗

樓主既然自抽定就唔笑你啦